# Требования к приложению #

* 1) iOS 8.0 и выше
* 2) Universal app (iPhone + iPad, поддержка всех возможных размеров экранов и ориентаций)
* 3) Ручная работа с памятью (без ARC)
* 4) Минимум кода (в том числе не должно быть лишнего и рудиментарного кода)
* 5) Максимальная стабильность во всех ситуациях
* 6) Максимальная скорость реакции приложения на действия пользователя и изменения состояния сети 
* 7) Понятный читаемый код
* 8) Построение интерфейса по максимуму перенести в Storyboard
* 9) Код на Objective-C

# Описание #
Приложение должно подключаться к EchoTest-серверу (и поддерживать это подключение) посредством WebSocket-ов и обеспечивать обмен данными в трех форматах: XML, JSON, бинарные данные

# Детали #
Приложение ставит в очередь на отправку сформированные пользователем данные, состоящие из трех полей:
* BOOL - данное поле пользователь обозначает путем переключения UISwitch элемента на экране (описан в пункте 1.в.2 раздела Интерфейс)
* NSString - данное поле пользователь обозначает путем ввода любого текста в текстовое поле (описан в пункте 1.в.1 раздела Интерфейс)
* NSDate - данное поле добавляется автоматически при отправке пакета и сигнализирует о времени отправки
Также пользователь отправкой в очередь выбирает формат данных который будет использован для отправки данного пакета в сеть (XML, JSON или бинарные данные). Данные отправляются в базу посредством CoreData. Отдельный объект-слушатель при внесении данных в базу пытается отправить их на Echo-сервер (http://www.websocket.org/echo.html), в соответствии с тем какой формат данных был выбран для этого пакета.
После этого объект дожидается подтверждения получения от сервера и оповещает пользователя об этом подтверждении.

# Интерфейс #
Один экран, на нем 3 UIViewController-а:
* 1) *Ввод данных и логирование*
     Занимает верхнюю половину экрана. На нем располагаются данные:
* а) Состояние подключения
* б) Скроллящееся многострочное текстовое поле с логами о всех данных/состояниях сокета со временной отметкой (изменение состояния сокета, данные об ошибках сокета, принятые и отправленные пакеты). Информация об отправленных/принятых пакетах тут должна указываться в том виде в котором они непосредственно будут отправлены в сокет
* в) Область для отправки данных:
в.1) Текстовое однострочное поле
*  в.2) UISwitch типа “On/Off” (представленное в протоколе в виде BOOL-значения)
*  в.3) UISegmentControl для формата данных передачи данного сообщения: XML/JSON/Binary
*  в.4) Кнопка “Отправить", по нажатию которой пакет данных отправляется в очередь
Информация об отправленных/поставленных в очередь пакетах.
* 2) Занимает левую нижнюю четверть экрана. Он в себе содержит UITableView со всеми отправленными/поставленными в очередь пакетами, с полной информацией о каждом в удобном для пользователя виде, временем отправки и статусом: отправлено/ожидает отправки. Как только пользователь нажимает на кнопку описанную в пункте 1.в.4 - данные попадают в базу, а оттуда в эту таблицу.
* 3) Занимает правую нижнюю четверть экрана. Содержит в себе полную информацию о всех принятых пакетах и формате данных пакета (XML/JSON/Binary) а также дату получения пакета. Данные должны быть десериализованы из пакета данных обратно в объект (например XML десериализован на поля типа NSString, BOOL, NSDate)